《花木蘭》美國首映 影評大讚電影及劉亦菲

'Mulan': First Reactions from the Premiere

#Mulan is exciting, vibrant, emotional, and different from the animated version. It's definitely its own thing, which I dug - a more mature Disney film, featuring stunning production design & fight choreography. Director Niki Caro & star Liu Yifei are the big stand-outs, imo

#Mulan is the best of the Disney live-action remakes since Cinderella — I didn’t even miss the songs. Finds new notes in a story we already know while delivering gorgeous action, heart, and humor. Liu Yifei is 🌟💥🔥

#Mulan is absolutely fantastic. Different enough with great action scenes, but with the heart of the original film. It doesn't even matter that it's not a musical. If you're a fan of the animated, there are subtle nods to many of the songs. Can’t wait to see this again.

There’s a great film yearning to break out in #Mulan, but it’s surprisingly bogged down by adapting the animation. It has its moments, but the poor villains and inconsistent action quality results in a mediocre movie.

Disney’s Mulan remake leaves a lot behind, but offers much more in its absence. Plenty of 1998 throwbacks pepper a story full of incredible action, humor, and heart.

Oh, and the romantic chemistry gets STEAMY. Like chanting “kiss” in a silent theater steamy.#Mulan2020 #mulan

Wow! @DisneysMulan was everything I hoped it would be and more! They were able to bring new elements to life while maintaining the classic nostalgia we all know & love. Wow. Just incredible! 😭 Thanks @DolbyCinema for inviting me. #Mulan

I’m very surprised at how much I liked the live action #Mulan movie. It’s so majestic, the action is thrilling, it aims for a level of sophistication and beauty you don’t expect.

(I was never a huge fan of the animated film, I think I’ve only seen it once. So no attachments)

#Mulan is about a warrior. And that warrior is a legend. Thank you, from all the female warriors that needed this kick-A movie. It’s different from the animated version, and I’ll be proud to show my daughters this film!

I’ve seen MULAN twice now and I must say it is grrrreat. Easily Disney’s best live action reboot. I think it’s also Disney’s first battle epic? It is beautiful & absorbing & rich & empowering. The cast is excellent and Niki Caro’s direction is just breathtaking.

Just got out of seeing #Mulan with @thatgrltrish, LOVED this film. Costumes & fighting/stunts were incredible, sexual chemistry eat your heart out, and our buddy @jfwong CRUSHED IT as Ling!! @DisneyAUNZ

The cast of Mulan is fantastic in the film. There are lots of little moments that nods to the animated that’ll make the fans happy. Very beautiful & epic cinematography. It had more fantastical elements than I expected. Overall, a great re-telling of the animated and very fun 🙌🏼

Wow. Just wow. Disney's Mulan is not only visually stunning, it is absolutely magical. I laughed, I cried, and I loved every second of it. I cannot wait to take my girls to see it. Talk about girl power. WOW. #Mulan

Mulan makes bold choices in adapting the ballad over the animation and everything with #Mulan herself is terrific. It’s the rest of it that doesn’t fit. It’s 2 movies in 1 and it needed to decide which direction to take; not take both.

#Mulan is one of the best live-action adaptation of a Disney animated classic. It honors the 1998 film and the ballad by modernizing themes of female empowerment and iconic scenes, while also standing out w/ great cinematography & battle sequences are reminiscent of Wuxia epics

#Mulan is good, polished and absolutely worth seeing. Alas, it's also respectful to a fault. It doesn't truly cut loose until the climax. Jason Scott Lee is great, but everyone else seems afraid to offend. Lacks the gonzo energy of THE GREAT WALL or MALEFICENT MISTRESS OF EVIL.

不了

同動畫唔同係 It's own thing 先係外國最多人唔想去睇既原因

膳稿？

廸廸尼鱔稿

求你依家上咁好睇

快D上啦好想睇呀

諗起star war堆鱔稿

美國兩難緊上又慘，遲上仲慘

套套都讚

紀陶san咩